五大訴求，跟著仲係咪缺一不可

定係
五大訴求，否則獨立
？

仲記得以前 history miss 講
革命係破舊立新

破舊而不立新，就唔係革命

唔使改

推

五大訴求，普選為首